［有圖］你頂唔頂得順女朋友咁樣嗲你？？？

正常男人聽完都硬了

拳頭硬了

。。。

咁佢要買多20條先夠

頂唔順 應該會打鳩佢
利申 睇唔到d圖

原來CATGIRL好呢味

佢條仔真係好重口味

好想狠狠綁住catgirl再瘋狂欺負佢啊！！！！！！！！！！！！！

擺明勒住你條頸啦肥閪

應該唔夠粗 拎條麻繩應該差唔多

好似放狗咁勒住你....再帶你出街

正呀

句野係catgirl講架 好誘惑

[img][/img]

好想catgirl係我耳邊用細細聲、嬌喘既聲同我講。
扯撚晒旗啦屌你老母

所以話你班後生真係唔識野 人一世物一世

可能條仔餓左好耐

嘩。我屌你

條仔正正常常, 唔算醜
一定係真愛

爭人幾百粒
無錢肉償啩

樓主頂得順睇曬成條片都唔簡單

不能只有我看到

挑戰最多負皮留言GOGOGO

拳頭都硬了

成碌竹,SEEMS 90磅VS200磅
條仔會比佢擲死

頂得順，但個樣就頂唔順

買黎比我綁住cat girl

勒撚死佢啦屌

Show Blocked User - Jetco

肥與瘦 肥拖瘦

用lan線先夠長夠粗

屌你老母想嘔

條仔個心有冇震一震

咁樣唔係嗲喎 係恐嚇喎...

遲d分手我驚catgril會自殺

首先咁嘅身形咁嘅樣 一定唔會係我條女先啦

Stop making stupid people famous

你老尾西呀！

agger

想像到係床上有幾激烈

呢個post啲人最叻做haters

同佢扑野唔係啪啪啪 而係嘭嘭嘭

完全封鎖

人有自己觀感有自己感受

又唔撚俾？

俾 咁我都係咁講啫
你又俾唔俾？

3秒一正評 自己講自己正評

冇唔俾你呀

YOUR FACE系列

你點會咁撚得閒睇埋呢啲野

條仔係咪爭人錢？

睇佢啲片嘅人係咩心態

唔好再推呢條女上位啦

如果佢係億萬富婆，結婚後講明俾一半你，你娶唔娶？

其實你係咪死肥西黎?

佢既FANS多數都係死肥婆
同聲同氣

睇下我個鎚仔硬定你個頭硬

條片比你地推到１日就2萬9 view

扯咗...

傻啦，之前佢有個粉絲聚，九成都係正常身材港女
睇佢可以拎返啲自信

皮已正

傻啦，睇圖已硬